紅磡佛光街天橋，成條路無左

0200
紅磡佛光街天橋，成條路無左
更新:唔知個棚下面有無車

可以係入面
冇人睇到

隔音罩黎姐 嚇我唔到嘅!

加埋碌竹玩二穴？

所以我聽日點撚都唔會番工，痴鳩線分分鐘行行下大風d 都吹埋未甩既野落黎

on9 政府

呢句真

如果聽朝先冧,個政府就大撚獲